C朗：在未來幾天會宣布決定

虎撲5月27日訊 皇馬球星C朗在球隊拿到了第三座歐冠獎杯之後宣佈自己將會在未來幾天宣佈去向，這一表態再次引起了外界對於C朗今夏離開皇馬的猜測。

C朗說：「在接下來的幾天我會宣佈自己未來的決定，在皇馬效力的經歷很美妙，我非常感謝球迷們的支持，有他們在身邊感覺很好。」
記者隨後追問C朗這是否意味著他可能會告別皇馬，C朗回應道：「現在我要和隊友好好享受奪冠時刻。」